3號仔煤氣同321德永佳，點揀？

正評：3
負評：321